天文台應提交「天竺」作為替代的颱風名稱

林鄭話咩就咩啦

名稱來源：行政長官

轉頭改撚左山竹變天竺

反正篡改歴史最在行

曼特拉

林鄭啱啱係平行時空過黎

國安局焗腸：颱風天竺....
記者：喺山竹...
林奠：我話ok就得㗎啦！